覺唔覺得係中國，階級革命在所難免

只係時間問題

狗咬狗

香港應該會 大陸唔會爆了

我講既中國，係講緊成個土地，成群人

批鬥同階級分化根本係本性使然，無可避免

每次資產階級維護自己權力既手段都會催化出更兇殘結果

最後低下階層都會受怨恨驅使造反

以前係，永遠都係主奴形式既寡頭政治

有黨都要反？ 樓主肯定係美國姦細 分化咱們13億同胞感情

只要係呢個土地上既人管治既社會最後都會好似天津咁自爆

「共產」黨深知階級革命造就現有體系，點會容許呢啲嘢發生

森巴打有空來這答答問題

回應主題 現時要革命 我諗都要各區軍閥帶頭起內戰?

對

革命從來都要拉攏武裝勢力。
民間可以做既係文宣同解決班廢老屎忽之類，

雖然ff

但情況係一定要激起軍閥有動機幫手，問題係萬一交比軍閥掌權，情況一樣好快腐化。

其次往後情況網絡好大可能靠唔住，如果係我會先奪取網絡服務商，斷對方文宣攻擊，到時紙媒同有學歷既寫手就有翻存在價值

成件事要一定要催化出針對現在權貴既怨恨，利用奴隸從來都要靠佢地既怨恨作為動力，貧富懸殊越大對我地越有利，利用呢種對比同資訊就可以有人力物力反。

革命唔係一朝一夕，要做好多催化工作，令全部人意識到現今情況極差，但幸福從來不在大多數。

當中下階級停止怨恨就係失敗之時。

先唔好諗咩係強，諗下咩係弱?點解會弱?弱者諗野係點?

如果警察們能夠明白點樣先係伸張正義，咁就最好

做人做狗自己揀